蘋果日報 要聞港聞 20200927 星期日

蘋果日報 要聞港聞 20200927 星期日

公安呈請逮捕12港人 警循組織跨境犯罪查
家屬斥變相認非法禁錮

潘母促林鄭協助
「陳同佳若你有一絲人性 10月23日是你自首限期」

胡椒彈槍案理大生投訴「國安警逼攬罪」
稱遭威脅控母親及女友

第三波重災區 坪石多店落閘
爆疫彬記重開 食客跌七成

藍絲闖港大毀連儂牆

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===============

5小時前
公安呈請逮捕12港人 警循組織跨境犯罪查 家屬斥變相認非法禁錮

■旺角「和你寫」街站，昨有多名市民寫心意卡，為被收柙人士送暖。
5小時前
港人心意卡打氣：盼與手足團圓

5小時前
潘母促林鄭協助「陳同佳若你有一絲人性 10月23日是你自首限期」

5小時前
憶愛女承諾買屋請人服侍

5小時前
後悔沒棒打鴛鴦

■陳同佳（左）出獄近一年一直神隱，管浩鳴儼如其代言人，代為回應外界提問。資料圖片
5小時前
管浩鳴耍足一年太極

5小時前
教師義助 四出申訴

5小時前
胡椒彈槍案理大生投訴「國安警逼攬罪」稱遭威脅控母親及女友

5小時前
美制裁細節曝光 波及港府採購合約

■特首林鄭月娥被美國政府制裁，美國公民不得與她有交易等來往。資料圖片
5小時前
針對個人 非北韓伊朗模式

■英國成為不少抗爭者熱門的「逃生門」。
5小時前
半年11港人申英政治庇護

■警方曾認警員拉開孕婦，惟提交區議會的文件中改口不提。資料圖片
5小時前
襲孕婦 警再改口：有人拉扯

5小時前
第三波重災區 坪石多店落閘 爆疫彬記重開 食客跌七成

■慈雲山中心一度出現多宗確診，疫情回落後人流漸增。
5小時前
慈雲山重現人流 街坊堅持戴孖罩

■林鄭表示港人日後出行，核酸檢測陰性證明必不可少；圖為電子版健康碼。互聯網
5小時前
確診未歸零 林鄭急商粵港澳健康碼

5小時前
活蟲湧廁增至12戶中招 專家料搖蚊侵水箱

■曾鈺成受訪指司法機構應提高處理對法官投訴的透明度，以挽回中央信心。
5小時前
與黨友周浩鼎葛珮帆唱反調 曾鈺成「量刑委會礙司法獨立」

5小時前
陳弘毅：法庭須解釋國安法

■胡錫進在twitter要脅指中國可關閉美國駐上海、香港領事館報復美國。
5小時前
胡錫進威脅關滬港美領館報復

■Lunch哥昨在新城市廣場讀《蘋果日報》聲援在囚抗爭者，被數名保安員包圍。
5小時前
新城市保安圍Lunch哥

5小時前
K11入稟禁手辦民女

5小時前
藍絲闖港大毀連儂牆

■調查顯示，最常發生性暴力的港鐵場所是車廂，其次為月台。
5小時前
施援率1% 港鐵助長性暴力 七成受害女乘客遭磨擦身體

■「關注婦女性暴力協會」公佈網上問卷調查，發現港鐵範圍性暴力情況嚴重。
5小時前
「警處理手法差 施加另一種折磨」

5小時前
86%劏房違法改建 六旬漢「搭橋」瞓馬桶

5小時前
大型車掉頭猛撞不顧而去 鐵騎士重創 懸紅尋片緝兇

■李師傅（左）熱心助人，不時為有需要街坊提供廉價裝修，更向年輕人傳授裝修知識。
5小時前
好好先生幫街坊裝修

5小時前
與前夫爭公屋及兒子撫養權 21歲媽媽攬新歡燒炭亡

5小時前
CID涉偽造不追究口供被捕

5小時前
無牌司機「警燈」兇人

5小時前
村民窮追 擒偷底褲賊

5小時前
逼受害女向內地男展示假拘捕令 電騙黨扮公安呃713萬

5小時前
西醫工會授權選票 預先印會長名

■水警事後撈起被撞沉快艇。
5小時前
走私艇爭地盤遭撞沉

■慢必陳志全視快必譚得志為抗爭啟蒙，讓他深切反省如何成為反對派。
5小時前
蘋人誌：咒怨 陳志全

「蘋果日報慈善基金」繼續資助「節日加餸飯」項目，為家居照顧長者添暖。請善長支持。
4小時前
蘋果基金｜為家居照顧長者添暖 蘋果基金續資助節日加餸飯

=============

最Hit

7小時前
手機藏性侵畫面｜失蹤少女變浮屍 案情疑點重重 警堅稱「非暴力死亡」

7小時前
美收緊簽證●專訪｜中共黨員赴美探親被拒入境即遣返 移民顧問：有留美華人退黨

特朗普周六在白宮宣佈提名巴雷特為最高法院大法官。 路透社
28分鐘前
大法官人選｜特朗普正式提名巴雷特 籲民主黨盡快接受「勿作個人及黨派攻擊」

5小時前
與前夫爭公屋及兒子撫養權 21歲媽媽攬新歡燒炭亡

1小時前
不顧而去｜善心裝修師傅捱撞恐截肢 家屬懸紅尋車CAM緝兇

6小時前
逾30鄉音藍絲闖港大 撕連儂牆自稱無錢攞 校方：正檢視保安措施

===============